神婆同我講兩個星期後世界大戰

我唔想死啊

神婆好愛我的

入熊了。

係就快，唔該一下炸咗個地球佢，但係一定要夠快，最好係灰飛煙滅嗰隻，我怕痛，但係咁怕死，反正死係避免唔到嘅

愛你同預知到你會死係兩回事

地球：傻啦 係你地班撲街人類死 我唔會有事 核戰我咪抖翻幾萬年 之後咪好翻

攬炒中共 我唔區

大設計黎，炸咗咪又整過